有冇人可以俾份炒散我做

之前長期返幾份餐廳part-time，但係呢排武漢肺炎俾人cut曬更，16歲仔有好多都唔請，自問肯做肯捱，呢排窮到連部相機都埋撚埋

God bless u

屌小兒麻痹

隔離有個post Uber eats可以頂住檔先